一人一個香港人先明背後意義既term

拋兩舊磚先
蝗蟲
豬排

其實我係想講 第二層意思 唔係背後意義 sorry

中國又贏

Gathering

金鐘m記

八萬五
黑鮑
689/777

one more
彌敦道9號

朋友

ptgf

駁唔到

大檸樂

黃絲 藍絲 肥黑絲

連登

？？？

三萬蚊

有樓有高潮

彌敦道9號 星爺套算死草

呢套星爺最爛嘅片應該冇乜人知

有勞伯母

唔準你咁講

我真係恭喜你呀
缽仔糕

落雨唔好炒蛋